已買新火牛但電腦都係開唔到

會唔會底板壞？

樣樣都有機

佢係完全無電過到部機
底板風扇乜都唔著
邊樣壞大機會d

唔插底板 著火牛
都唔郁風扇

剛剛試左
無料到

重插ram試，一條一條咁試

火牛開關掣

樓主個腦要換

邊個同你講壞火牛

我自己估

銅柱有冇上好?

新設係咩都冇人知
一開波就講換左牛
然後咩都唔知就係唔係壞板
連登仔真係神咁都會知佢係咩問題?

換下電源線同電制拖板實際啲

新機定用開架 ? 有冇風扇可以直插火牛唔經底板 ?

係咪壞個開機制咋

樓豬係完全無電到

正常就算唔插ram應該d風扇應該都會轉